{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001388",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42070&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제천 H Avenue 제천역점"
    },
    "text": "2023年10月の最新リニューアルにより、高級でユニークな感性まで兼ね備えたH Avenue提川駅店は提川IC、提川体育館など最寄に位置しており、アクセスが便利なホテルです。 コンビニは徒歩1分の距離にあり、カップルPCルームの位置も教えてくれます。 また、全客室にはワイヤレス充電器が付いていて便利に使用でき、貴重品はフロントに預けることをお勧めしています。 駐車は1部屋あたり1台のみ可能で、満車の場合はホテルの背面セマウル金庫に駐車した後、出入りが可能です。 未成年者の男女同室での宿泊は不可であり、追加人数およびオンシーズン料金は当日現地にて決済され、入室の際には身分証明書の確認が行われ、未成年者は入室が制限されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "提川駅店はどの場所に位置していますか？",
            "answer": "提川駅店は提川IC、提川体育館など最寄に位置しています。"
        },
        {
            "question": "提川駅店の周辺にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "提川駅店の周辺には提川ICや提川体育館などがあります。"
        },
        {
            "question": "提川駅店の近くにコンビニはありますか？",
            "answer": "はい、徒歩1分の距離にコンビニがあります。"
        },
        {
            "question": "提川駅店の客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "提川駅店の全客室にはワイヤレス充電器が付いています。"
        },
        {
            "question": "貴重品の管理はどうすればよいですか？",
            "answer": "貴重品はフロントに預けることをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "提川駅店の駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、提川駅店は1部屋あたり1台の駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場が満車の場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "駐車場が満車の場合は、ホテルの背面セマウル金庫に駐車した後、出入りが可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊は不可です。"
        },
        {
            "question": "追加人数やオンシーズン料金はいつ支払う必要がありますか？",
            "answer": "追加人数およびオンシーズン料金は当日現地にて決済されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊制限がありますか？",
            "answer": "はい、未成年者は入室が制限されます。入室の際には身分証明書の確認が行われます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 230,
        "QA": 346
    }
}